修咸頓 75m點用?

分比球員去叫雞
2qhj...........

分開投資5個球員
等利記下季再買過

買盧卡古。

然後又每個賣75m

再分開投資25個球員

等利記下季再買過

睇下猁有咩位要補強先

球迷

只要繼續用猁個朵
就算收購晒皇疤拜都係會有陣柒味

然後又每個賣75m
再分開投資125個球員
等痢下季再買